利雲今年歐聯入左15球。。。

阿朗勁到

不得不說C朗真係歐聯goat

tapin 姐

咁都比你撐到屍朗撚下美屍
球哥

HUPU

歐冠歷史射手王：（130球）
歐冠歷史助攻王：（40助）
歐冠淘汰賽射手王：（67球）
史上唯一不同俱樂部歐冠冠軍+歐冠金靴
歐冠單賽季淘汰賽5+進球次數：（8次）
歐冠獲得金靴最多的球員：（7次）

又唔見250/麥巴比/卓普莫亭tap in到

利雲少佢兩場

可惜利雲踢少兩場，否則對里昂可以刷數據

踢多場里昂就踢你出局啦柒頭

點解球王美斯果度要加埋小白,係咪諷刺佢靠小白先入到波,唔該講清楚

唔公平既又 打一回合

證明小花有朋友
牙朗冇
孤伶伶

收皮啦 擺明係對巴塞刷數據

唔提巴塞？你咩居心？

隊友廢

一張可以喺歐聯ig ac搵到嘅圖
樓主係要攞hupu啲二手source

咁Goal / Game Ratio係咪佢最高？

嗰年皇馬當咗德甲球隊係私家雞
16強打04 8強打多仔 4強拜仁
由連續兩屆輸俾德甲到當德甲係私家雞咁狂屌

利雲10場15球
C朗11場17球

點解個個都話少兩場？朗入17球個季都只係踢咗11場

阿朗12場入17球
利雲11場入15球

垃圾來 羅馬都秒佢

打錯

踢少兩場

點解唔打足13場?

條友咁廢
踢多場都唔見佢入到

大家有睇呢3場就知條友浪費左幾多波

唔打足都夠做神射手，咁做咩要打足？

花迷話刷數據

真，牙朗出名唔靠隊隶，美斯淨係靠隊友

駁吾刀 茅左沙維小白之後未拎過r連。。。

15g6a 神射手加助攻王cls

美斯出名溫室小花

收嗲啦柒頭 日撚日羅馬羅馬

一定係假
牙花傳波視野屌打牙朗
牙朗點會係歐冠歷史助攻王

咁牙花有幾多個

我都想知
平時花迷收埋咁多數劇
點解唔po

認真，牙朗個數據，如果小花最尾都追唔到
真係擺到50,100 年
年年有歐聯踢，平均入10 球，由20 踢到33 先平到
痴撚線

唯獨美斯張圖係俾隊友carry住

阿朗仲未退休

咁多助攻?對巴塞有冇刷?

美斯係歐聯小組賽同16強入波最多

15/16 定唔記得16/17 8強開始一路殺強隊

朗16/17八強開始入左10球（拜仁 馬體 祖記）
只可惜分組賽到十六強入得2球

點解16強之後唔入波？
佢唔願意？

一個利雲都差不多追到啦